有無人唔想拜年但俾屋企人逼去拜年

冇年拜

好羨慕你

寧願馬拉松式睇戲，都唔想去拜年

不嬲企硬唔去 難得放假緊係去玩
最憎同d親戚食飯 一過年即約fd出去玩番幾日

唔去點迫
話唔去就唔去

即係你話唔去佢就話你一定要去

幾大個人呀

中學雞咩